電話Plan 10月中完約 請出招

現時用緊5GBplan 想搵番個都係5gb既plan 最好100蚊樓下